時代革命 = 屬於我地既時代, 驅除舊制, 建立普選

光復香港 不解釋

和理非入一入來唔該
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

口號不會變, 信念拆不走 !!!!

革命唔係破舊立新
革命係加以改進

開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。
講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有渠道釋放咁耐以來既情緒

link:

梁天琦講過 信念係唔會死架！

更正 理念

推

推呀